256059
10878
Khi đọc tên sách là “Văn mới”, mình đã hi vọng có thể tiếp cận những đề tài và góc nhìn mới trong các tác phẩm. Tuy nhiên nội dung sách không như mình mong đợi. Các tác phẩm cho mình cảm giác như đang đọc văn chương của nhiều chục năm về trước. Có thể mình chưa có nhiều trải nghiệm và va chạm với cuộc sống nên khó cảm được phần lớn tác phẩm trong sách. Điểm trừ là chất liệu giấy không tốt lắm, hơi ố vàng ở mép giấy gây cảm giác như sách bán ở vỉa hè. 

2
113977
2015-08-06 16:09:45
--------------------------
